錦田嗰邊啲違例泊車勁到

成條路俾佢地霸撚晒，都冇狗理

打1823

兩條行車線，淨係勉強夠一架車行

我試過用1823個APP佢都係會REFER個CASE俾班狗處理
而班狗就例牌唔處理
下次試下報警唔講違泊講阻街睇下會唔會搞

D違泊車有冇展示違反國安法既標語?

果頭邊個話事嫁？

打999話條路塞到仆街

我果邊D撚樣雙黃線又泊,有D泊左半架車上行人路

D 巴士站永遠都係放滿私家車

我呢邊啲巴士永遠埋唔到站，變咗做惡性巡環

報國安
話係港獨分子車輛

元朗個邊根本生蕃地方 又多鄉黑

係啦，明明就小貓三四隻都俾班撚樣塞爆咗

錦唔錦田都周街違泊嫁啦

呢邊完全冇人理嘛

有得揀違泊

唔好玩啦元市都未郁點會敢搞錦田

直接打去當區交通部啦
元朗都有用
不過錦田

錦田係外國嚟，你唔知㗎咩

全香港都係啦ching

可參考下雲海係點用1823